得罪講句 波台9UP嚟講連登起碼輸高登兩班波

始終連登班細蚊仔無嘜人生閱歷同黑色幽默

你老母當初俾人破左個處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

你返去吧

Q仔